周芷若變民國劇女神！祝緒丹5部戲絕美古裝造型還是芷若最仙

痴撚線，佢拍民國劇仲有仙氣仲靚
真係屌打all女神
上帝呀，點解你創做左一個咁有仙氣咁靚既祝祝呀??

近日因《倚天屠龍記》周芷若一角人氣暴漲的祝緒丹，在新戲民國劇《一身孤注擲溫柔》的造型再次每出新境界！她和迪麗熱巴都是楊冪公司旗下的新生代小花，不只顏值超高演技也獲得肯定，在《三生三世》飾演的壞心玄女讓人印象深刻，以下這些她出演的古裝角色，你們覺得哪個最美呢~

祝緒丹 飾演《一身孤注擲溫柔》顧婉凝 清新脫俗的民國少女
《一身孤注擲溫柔》是祝緒丹和阮經天合作的民國劇，去年殺青後祝緒丹也分享了劇中造型，她穿上民國裝同樣超美，讓粉絲更期待她的表演。

《一身孤注擲溫柔》故事描述軍隊長官與平民女子，在軍閥割據、各方勢力角逐利益的背景下，上演的一段浪漫的生離死別虐戀。

祝緒丹 飾演《倚天屠龍記》周芷若 仙氣爆棚美到令人窒息
很多影迷都被祝緒丹版的周芷若圈粉，大部分都人都是因《三生三世》的玄女認識她，當時只是個配角，都會劇《一千零一夜》也是替熱巴作配。

而《倚天屠龍記》讓她真正走進觀眾視線，把逐漸黑化的周芷若，從純真少女到霸氣外露的掌門人演得非常好，最讓人驚艷的是仙氣爆棚的造型，從任何角度看都美翻天，成為獲得影迷認可的版本，也是粉絲一致認為她最美的古裝角色。

祝緒丹 飾演《英雄訣》章犀犀 嬌蠻可愛的蒙古將門之女
《英雄訣》是2015年拍攝的古裝連續劇，祝緒丹在裡面嘎了一個小角色，是個非常可愛又有點嬌蠻任性的將門之女，她在這部劇的造型一樣很美，因為顏質實在太高了，怎樣都好看。

你班死仔搞到我又J左！
痴線點忍呀仆街，對奶搖到咁

丹丹

好UGLY

牙丹真係好正 可惜冇波

想色情佢

下爬假撚到呢！

屎忽下巴

都有呀
牙琪就真係...

樣衰到想嘔

琪琪同祝祝都係世界第一

原來玄女係佢 真係唔認得

有中國妹睇 唔反共了

其實好典型大陸樣唔明有咩咁特別

廋猛猛

望住個死人樣呢好似成日扮委屈 扮可憐 不過係幾靚嘅 不過都係唔夠 敏好

整容雞

禾丹

秋元真夏點算

支那蝗整容樣

個樣好純好甜
同其他唔同

你鍾意Catgirl??

一桐靚過哂佢地啦

個樣好怪

J過當年周海媚未

最美的「周芷若」 周海媚稱霸20年 []
[/url]

祝祝輕鬆屌打

中箭了

好正

真 祝豬丹個樣奇怪怪怪咁

我敏真係完勝g若

佢對腳正到仆街

大餅面，牙哨下巴又突😂

係上面D傻仔先話唔正

我鐘意楊不悔多d

其實敏君 陶珞依 (原名苗洛依) 都唔差

老婆 = 周芷若 (乜都用)
小情人 = 趙敏 (拍下拖flirt下,戀愛用)
SP = 丁敏君 (女皇play技術向出火用)
奴婢 = 小昭 (主僕play用)
人妻 = 不悔 (後母play人妻play用)
女神 = 黃衫姐姐 (打J用)
淨底一日休息下, btw 其他女唔入流

屌你老母洗版洗撚到 而家見到邊個捧呢個劇 見一件block一件